新垣結衣 (42) 因為厄介你不是她喜歡的類型 僅此而已

標題來源:

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

Iphone用whatsapp save gif 教學:

留名

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

第一頁

第一頁留名

一頁

第一頁！

lm

1

第一頁留名

附送清純今日子一幅

終於搶到 人生沒有遺憾了

厄介巴仲未上水

好似又有人偷步

#26?

侵

搶我1001

有聲既1001

標題

我想開番次完美既post頭啊得唔得啊

腥些有冇試過開到完整既post

我地既post通常仲熱門緊個陣已經1001左

未見過佢出聲

無啊

經過見到新post入去搶一樓

我都試過一次 係完全冇興趣嘅小圈子post嚟

慢咗添

第一頁留唔到名嘅巴打專用gif

hea留名

掛住做冇睇到已經開咗post

呢個標題好唔掂

唉diu

出現了

太遲喇

問過你意見架

又上緊堂爆post

獨裁 可恥

話說上個post講開爆data, 我發現我如果用完wifi 無kill app出街佢會照load 圖，有無人知會唔會食data

利申：iphone 狗

好多巴打都同意

同意用我意思係

腥些公報私仇 可恥

兵貴神速

尋晚發夢見到今日子

又唔係我諗又唔係得我同意又問左你意見

可能佢都係
不過佢唔會記得你

topic

緊係會啦

今日子to厄介：

利申：成日都係咁，上幾個post唔覺意load咗幾十張gif已經好心痛

無限data

十日唔夠已爆data

無限data+2但係好慢

3gb後限速
啱啱爆撚左

不過番左屋

上水了

新人留名

就爆data +1
我依家都係返到屋企先睇圖

遲下3月係咪有結衣新劇?

試下長開mtr mode

睇Post頭

表情食好多?

本身差一次就可以第一頁hat-trick 點知宜家連續幾個post都冇第一頁

利申，iphone用家
用左四五日，冇開mtr mode，冇kill app
都只係用左181mb

D SRT檔用咩開?
我岩岩想睇ballad 佢話個字幕檔line 70 syntax error
我用Notepad++開又睇唔到有咩問題

留個名

無得出場點帽子戲法

1.確定編碼無問題
2.放第70行內容黎睇睇

新post留名

副檔名轉做txt咪變到文字版

幾時出逃恥s2/sp

[載入圖片]
[載入圖片]
[載入圖片]
[載入圖片]

慳住洗，係街成個post都係咁
有無人反映下意見，叫連尼住整個淨係唔load gif得唔得
貼果張10mb留名圖最大罪

出左街
今晚再望下先

同歸於盡

根據結衣今年既檔期
應該最快都要2018

最係咁落去我會死 好睇嘅都已經睇哂，無哂精神食糧

真係睇哂就重睇囉

我都貼過7mb gif
平時啲cap圖都2, 3mb

你哋點知啲gif幾大？

望過下,如果係PC用MPCHC開 就係MPCHC coding問題,近近地唔想麻煩轉MPCBE即可解決

電話APP睇既話我未試,一陣再睇

電腦睇

其實我cut既gif已經盡量細張架啦

放工又新post

係咪有d圖以前dl過唔會再dl？？
我又冇依個問題
圖同gif照有，但都唔係好食data
可能因為我淨係睇依個po

其實prof zard你係好忙定好得閒
好似長期都見到你
你仲要玩埋日本個邊啲討論
好多時勁夜都見到你咁

我好興奮啊

做prof真係咁得閒
唔使做research個d?

我都想知做日本prof係做啲咩 除咗教書

平時用日文教？
巴打啱啱去個時應該日文講得唔係好順
咁點樣教人

zard：係日本做prof，你問我答

源仔走去睇飛翔
BTW野木又公開表白了

結衣BB

應該用英文啊？

放工

野木真係有加乘

野木好中意gakki

成篇野都係可愛

日本唔係連教英文都用日文既咩

Fix 咗佢唔識自己轉4g唔開圖就得

好好聽, 咁多位痴線佬知唔知有無全集?

紅白個時個cam take左結衣,當時佢應該真係覺得唔可以唔跳,但自己又有D掙扎,當時個表情實在太石愛

我有，但係聽爛耳仔既音質

用片假名教
每個英文詞都有日文讀音
ロシア ro shi a
其實係俄羅斯
所以唔識聽同睇同講純英文
利申鳩up

係街我連圖都唔敢load
BTW lm

一播依首就諗起厄介

你問我答會死人

試下整合一次過答

日本學制時間同香港唔一樣,現時得閒梅下梅下係正路既,雖然都有其他正經野做
現職果間留學生幾多下,絕大多時溝通或者其他學部都係英文,但我果個範籌係半英半日; 大概7:3比
研究無奈完佐兩個, 但對我而言唔係重心,以教書為多

岩岩到日本講日文就能用1999形容 我唔係黎呢邊就教書,係可以話係呢面成長(中學打後) 當然過程肯定係辛酸既,邊有其實唔難呢回事呢尤其你係外國人

我覺得自己都算得閒既,同其他同事對比既話;目前滿意個工作時間同居住地點

出正經野就按佐好多次都出唔到

張碟已搵到未RIP

有ask就有give系列,遲幾日找數

btw TRACK23個人最鐘意

付出有收成

竟然揾到 唔洗上bilibili聽
In Prof. Zard, we trust

無限真好

係咪會有警察搵你查案，你一諗通D迷團就會隨手執起D野寫公式？

cls但唔爭氣笑佐

最鍾意1,2,23,25
之前坐車成日loop成隻碟

笑左

係咪仲要托下眼鏡

節住ni餓摩肆囉兒

湯川zard

prof zard 你係買左隻碟?

25真係好正

留名！上緊學車理論堂 係個mon post好時間

笑到痴左線

YES 早一排搵佐好耐都搵唔到,以為要買過但最後係大學宿舍搵到,遲下搞,
因為我個DRIVE壞佐未有得RIP,訂佐一排都未到

In ZARD巴 we trust

今次高汁

可以係日本買碟真好

TRACK23 + THIS

好正btw zard巴真係

多満子留名

想問真田丸好唔好睇

bb真係好正

係咪得我一個覺得呢兩日lihkg load耐咗 ?

d可愛感係演出來嘅
結衣演技好好

勁過白畫面

SAME, NACX娛樂台又有huge delay

TOO BAD

有冇痴線佬係紅館聽軒仔演唱會

真係慢咗

我有個朋友都係咁講
睇完綜藝覺得佢真人完全唔係可愛個種人
即係佢07年已經係世界級演技黎

LM

其實係我地覺得可愛，結衣自己應該淨係覺得好怕醜

可愛得黎又唔會令人覺得反感,得佢先做到

琴晚睇完

終於捱到星期五
無追POST 留名

唔係啦，佢真人係性格上嘅可愛

好似有巴打召喚過你

joe仔出招喇
molamola

可愛呢家嘢係天生嘅 唔駛刻意扮都有嗰種可愛感 我估結衣私底下應該好內歛 好靜
不過一個笑容都已經殺死人啦 仲駛乜扮啫

巴打好多人搵你找數(翻譯員)

我仲以為load唔到

fake

Mina！好掛住你地！

成日都有偷拍相
係咪2ch流出

終於下定決心開smile 但第一集結衣出場好少，之後係唔係都咁少？

十六茶JPG

啲偷拍相應該好耐之前？

祝 好運

利申 第一次睇係gakki cut, 第二次睇係3倍速, 未正常睇過

新手留名

你呀, 真人擺明係文靜內歛嘅人, 唔會刻意表現自己, 我覺得呢種女仔好可愛
不過唔係大眾以為嗰種活潑開朗形可愛lor

我頭6集正常速
後面2倍速
覺得自己好西利
快速攻略：b站gakki cut

好多

咁睇多幾集先

zard巴條legal high ost link係點用
佢不停叫我request用户共享

見到張圖又撩起條癮想自製

不過無信心整得靚過依組角色圖

Google driver真係好撚趣緻
用返Google個chrome反而咩都down唔到
要用ie果d

中學美術年年F
都係唔搞咁多了

番屋企已經有新post

應該收返埋左
等星空巴入寶庫

我係黎俾圖

我之前反而用chrome以外既down得勁鳩慢
依家用chrome仲慢過firrfox

我今日(子)mega download 過咗上限
係咪用Google Drive 可以 Down Gakki啲戲？

唔係幾想過隔離登

未入星空寶庫?

未啊

覺得自己可以搵到比依組圖更靚既圖
但唔識整

我黎俾GIF圖

真係好虧
我用chrome開黎睇都唔得

快啲揾星空巴入啦 新世界

講起google drive,個圖庫又變番純睇

1. 開頭都係講返套劇受歡迎
2. 星野源係節目上問 「實粟」有無睇緊
3. 「女性自身」編採訪都有報導過今年內播續集既傳聞

4. 周刊「The Television」訪問過製作人那須田淳，暗示有續集既可能 :「實粟同平匡兩人過住點樣既婚後生活、點樣組織家庭等等，大家都會幻想吧」

5. 藝能記者話 男女主角兩個都人氣急升，檔期就肯定難夾，就算本人想拍續集，但係公司管理方針可能唔希望俾套劇既角色定型。一旦形象定死左就好難甩身。星野源仲有歌手身份就還好，但係結衣就只係演員身份。係TBS立場，
話題性主導一切，當然係希望拍得成

6. 之後話最近已經開始有D「定型」，因為最近結衣同瑛太套新電影，有編報導用D同套戲完全無關既字眼做標題，例如 「實粟的笑容」、「逃恥」等

7. 加上最近Uniqlo 新CM 入面既衣著，觀眾感想係「好有實粟既感覺，非常好」

8. 最後話對於飾演唔同角色既演員黎講，就肯定唔想被「定型」。宜家結衣做咩都俾人「實粟」感覺，要睇公司之後點應對依個情況

終於追完post

又話百佳有十六茶既,都冇

終於等到你名巴打

我好欣慰今日子黨全面進場

【清水富美加揚言殺社長】LesPros四面楚歌 一姐新垣結衣都想離巢

6,233
建立時間 (HKT): 0217 18:01

適中字型
較大字型

現年22歲嘅日本女星清水富美加，本月初單方面要求跟LesPros事務所解約，獲其篤信嘅新興宗教「幸福科學」撐腰，目前佢已全面停工，連累其參演三部新片及代言廣告均受影響。

清水富美加於2008年入行，係新垣結衣同門師妹，佢今日突然以千眼美子之名推出147頁嘅爆料自傳《全部說出來》，今日甫上架即成日本Amazon購物網最暢銷刊物，市面更全面售罄。

富美加自言新書當正寫遺書咁爆盡七年辛酸，佢直斥事務所刻薄藝人，令佢效力LesPros嘅七年間十分想死，富美加憶述16歲生日時曾用封箱膠紙貼住口、鼻尋死，以往又曾割脈，更試過嬲到向經理人表示：「我真的很想殺了社長！」

其實LesPros近年屢傳不利消息，好似年前就跟女星能年玲奈鬧出合約糾紛，當時能年因不滿公司嘅奴隸合約而提前解約；就連公司一姐新垣結衣都盛傳有意離巢，佢曾跟身邊人狂呻，希望早日可以脫離LesPros，並有引退念頭。

蘋果鳩up????

之前都無咁多 呢幾日爆左出黎

有無mac撚？
其實macbook可唔可以都整到識郁既desktop

mac steam冇 wallpaper engine

唔係比粒膠,係完全一樣既衫都有
呢d設計好似係食住條水

十六茶記者會段片邊度睇到 thanks

banana man?
btw

無圖學人偷步？？？

結衣係宅女
應該好懶下,唔中意做野先岩
搵夠錢引退唔奇,可以日日訓覺

2010年嗰陣傳過啦
結果咪拍到依家
雖然我都驚驚地

留個名先

legal high之前我都覺得佢D電視角色係表演上都係差唔多, 見佢事務所轉相,我覺得佢地依家想行少少有個性,型格既路線, 最重要係佢就黎踏入3字頭,其實好需要擴闊下戲路

真人可愛+1
身邊人都大讚,相處過得出黎結論冇錯啦
睇佢綜藝都會覺得佢好自然同率直,綜藝絕對睇到個人係點
睇過堀北真希同能年上綜藝你就知幾難頂,d反應差到
而佢真一面就係懶底
佢都多次講係宅女,同反應會好細
不過近年好似怕醜左好多,明明之前上綜藝都幾玩得

唔使急,呢d野年紀都會逼你轉型
有得再演既都係趁而家

agger
14年之後好似靜左好多
可能覺得自己做左前輩
或者關個單唯一醜聞事

無
得window

geektool...又係提過無人理系列

原來係咁
應該無邊個 carry到

之前twitter見人著都係fail fail地

終於有時間上水

你的樣子

有我養嘛

巴打

人地係富婆
唔係社長之類應該唔敢追佢

我諗宜家想走都走唔到啦 逃恥紅到攞晒獎 啲期又密密麻麻 冇三五七年應該都唔駛諗
可能結婚就真係退隱 家庭為重

社長通常係仆街黎

返左強國做野好彩仲追到post

一堆約係身,雪肌精都唔比你話走就走

好撚攰

唔該巴打
聽日試下先

要九刷cap可愛圖了

追緊code blue發現SP嘅字幕係簡體字
自己用word轉左做繁體
請問可唔可以upload上寶庫?

食飽飯無聊劣作 屋企無手寫板好肉酸

三巨頭 我差LH未cap gif
今日子黨咁多 遲下要支援下腥些

今晚繼續開夜

如果結衣真係退
間野係咪執得

日日都係咁 鐵人

今晚唔開夜啦，琴晚瞓得4個鐘，頂唔緊

今日子第7集正到，厄介可以信任

新po留名

每日要睇一次呢集

啱啱開sem咋喎科大巴
咁快咁chur?

唔開心嘅今日子

加油啊科大巴

d頭髮仲要震左震

奸巴爹

天

滅

巴打們！辛苦了！

興奮嘅今日子

擺擺手特典JPG呢

識揀 最鍾意呢張

腥些黨去曬邊???????????????

玩貓嘅今日子

Gakki作為一個演了十年演員，表情真係好勁(唔洗字幕)

幾個post都係圖

巴打 係我啊 M已P
求 Drive

是咪同一位巴打？

有聲

好想做隻貓俾結衣撚

呢隻猫竟然唔比佢撚

依加先留到名

垃圾貓

cb2嘅結衣好靚 山p嘅髮型都好過第一季

夢幻嘅今日子

咧嘴嘅今日子

睇結衣可以洗滌心靈有助戒J

cb1都好靚

屌你連登慢撚到

LIHKG如是GOOGLE如是,

HK巴打Google有無慢

潛質「我」圖

load唔到啊.. 個ser好似就死咁
轉推先 巴打傻左咁推今日子

多謝zard巴lh ost真係好正
日本D作曲真驚天地，泣鬼神

不滿嘅今日子

web版f5 load勁耐

連登廢左

死啦有d似

好L多assignment

連登好似用cloudflare

真係好撚慢
睇下結衣算

思考緊嘅今日子

宜家先番到屋企,差D攰到名都留唔到

呢幕好好笑

五音不全嘅真知子

做咗成日嘢 全日都追唔到post
終於返到屋企可以睇結衣lu

我覺得係關條仆街事
咁樣比人唱衰法，話無影響我唔多相信

自己share比星空巴或者隔離pm比link佢
佢依家少左追post

and 可愛動人嘅今日子

希望冇咩心理陰影

終於入到寶庫

我覺得年紀大左無咩心力再係人面前做樣都係一個原因, 雖然唔可以話星座好有根據, 但我覺得可以參考, 如果係因為工作, 雙子絕對有能力係人面前扮演一個活躍者, 但因為係扮演緊, 其實會攰, 細個因為叫做新人, 所以都有能力同埋心力去做, 當俾自己學野, 但年紀大左之後, 其實就會開始攰, 同埋人大左做左幾年野有經驗, 好少會繼續咁做, 反而想做番自己多D, 因為我自己都係雙子撚

慢到post都追唔到
留個名算

而家慢到load唔到post

agger
雙子撚

雙子撚表示同意，有時係睇得出結衣bb俾既反應同笑係扮出黎定真，因為自己平時同人相處都有類似經驗同feel

(同結衣bb出生日期差一日，雖然唔同年)

有冇關鍵字

睇置頂post啦

同意
初出道上節目時扮活潑嘗試滿足觀眾期望
一耐左就會攰, 整整下就會做番自己
咪畀你睇到內向人嘅自然狀態lor

利申: 雙子撚(唔信星座 ) + 90%內向撚

咁多巴打都雙子
利申獅子

其實話結衣bb靜咗嘅都要睇下上咩節目，近幾次宣番感覺上都係清談類型嘅多，結衣不嬲都好少自己主動係咁bilibala咁講嘢，咁可能令你會覺得佢好似無以前咁活躍。

呢度有冇山羊座毒撚
好自卑

處女

覺得佢係比較慢熱 需要有人帶起話題
見到佢同堺叔做訪問果陣都好活躍

咁多巴打都雙子
利申雙魚

當年睇 其實覺得結衣好普通, 但俾上年逃恥俘擄左,依家剩係睇左今日子同LH2, 未睇LH1 同空飛

點解會睇咗2未睇1

同結衣BB同月同日生，雖然唔同年

ligkg慢到痴線
我潛水算

睇睇下lh走左去睇真田丸好似唔錯

連登搞咩 慢到hihi

女仔點都有心理陰影啦 俾人咁傳 唔理真定假先 但條pk真係食屎啦 做男人做到咁 好似報復咁
我覺得單嘢係假嘅 就係得唔到 所以先吹 抹黑結衣bb 抵毀佢 明知一個女仔最介意呢啲嘢啦 可況係一線女明星 你睇結衣由頭到尾都冇正式回應過就知啦 條友明顯自編自導啦 如果係真嘅 駛乜咁張揚先

睇緊半澤

Yahoo jp 新聞唔多見 wor
以結衣地位真係想走點都應該會獨立出新聞啩

戒上網癮

真係好慢啊
不滿嘅今日子！

痴線上連登仲慢過電話線
都係學下日文算
但攰到入唔到腦

係呀 佢唔係爭住講野嗰d人來, 應該鍾意聆聽多d
不過其實佢有自己諗法, 所以有人帶起話題或者問到佢, 佢會講到

佢自己都話：我喜歡獨處
擺明內向底ga wor

原來唔止中左結衣癮
重中埋追post癮
追唔到post有d空虛

遲d電影宣傳應該會上聊天007，好期待

出左街食飯, 8 點見到有新POST

11點半返到黎先#377

花水木好好睇

因為工作以前睇過幾集LH, 當時又無咩留意同認真睇, 但都大概知道下角色, 見咁多巴打都係cap LH2既圖,咪睇左2先

真田丸
我睇哂啦
節奏慢但係又幾好睇

喺過去五分鐘我直頭上唔到連登

巴打們應當悔改

好慢

大河劇咁多集既

50集

睇左我4日

屌，鐘於上到黎。
Load極都Load唔到

我都睇緊真田丸，不過真係去得好慢，間唔中睇下一兩集咁就好夠

如果結衣引退前可以主演一次大河劇就好啦

50集可以刷兩次LH

此刻Server表示

結衣做古裝

和服

卡完未

慢到呢

今日變左今日子主場？

你個改一個字淋熄哂我啲火

等lihkg冇咁lag
腥些會帶領真知子軍捲土重來

dl唔到連登d圖

我好鐘意日本d音樂

啊李媽些 好鍾意lh2嘅真知子

我始終睇唔慣今日子入面白髮結衣 認唔到

想講好耐,呢個POSE我成日不期然會聯想去kenichi,有無相同遭遇既巴打

粉紅髮結衣有獨特既感覺

想問咁多位巴絲
邊度有得睇code blue?
b站load到2046都未load到

大泉洋搞到我狂出戲

依家直頭入post都卡勁耐

寶庫

訓覺先

寶庫係咩黎
求解

終於星期六
可以陪下結衣

一開始係會認唔到，睇多陣就

頭先好lag...

而家快番少少

少左人？
頭先似個server接唔住

愛上愚蠢吧.gif
係真知子最靚嘅一幕

黑髮ver. 今日子呢

又夜晚了

測量巴打好面善

lag到我以為lihkg 被人ddos緊

好難相信愛結衣既人
會接受唔到今日子
根本就係對結衣既愛未夠
結衣完全carry得起個髮型有餘
超級可愛

有人話準備更新先噉
我就覺得唔似

今日子再度全面進場

控偵探

十卜

其實我睇今日子嗰陣有時都認唔出係結衣黎 畢竟髮型唔同又戴埋眼鏡咁已經唔同哂
不過都一樣好可愛

我睇完黑髮 ver. 就慣咗白髮

admin話datacenter問題

今日好少正評

今日子係結衣天使

Pass

睇雙語字幕有feel好多
pass desu

有無人覺得小稻稻先正

In味

未入坑嗰時睇完全唔覺怪

個表情正到

點解今日子會突然咁強勢

完美carry

我唔爭啦
所有結衣
我都愛

前幾個post明明係小稻稻

因為今日子帶係咁po今日子d相

我覺得長髮先似番個好老婆
利申未睇

一齊推下第二個 挑機

正解

聽完結衣講三隻小豬 有啲眼瞓 早抖各位

拎個世界第一出黎玩鬼玩馬咩

一早都話今日子世界第一

Mikuri

拎我出黎

WIN

今日子最高

btw 你地做乜唔幫下腥些開新post

好似唔係最高 佢演逃恥好似仲高緊

零死角今日子

腥些話想開嘛 加上我唔係厄介 僅此而已

你開下個post啦

返來了

今日子黨橫行，睇嚟都係潛水睇結衣算

唔知幾時爆post呀 我到時未必得

唔好咁啦 岩岩番到就鬧佢

今日子 全部都係今日子

太癲 都係瞓教先 早抖

今日子勢

小稻稻

真知子無人權 潛水先

屌
smile個歧視外國人既差佬係cb出現
無限穿越

今日子1刷完成
明白你地點解話想睇今日子2, 因為個故事跟本未完。
同埋個結局好靚，不過唔夠今日子靚

不過2應該冇乜可能

好耐之前嘅個廣告，你地今日睇左未

原著都未完

機會接近0

好可惜

今日子巴PO左好多今日子相

睇原著再自己FF番結衣入去算

好想睇, 其實佢可以自己拍,唔跟原著, 好似鋼錬動畫咁, 不過前題係要收視好

夠鐘入夢境同bb拍拖

幾時出現 冇乜印象

無計，頭3, 4 集都好似可有可無咁，係有啲趕客

bb叫我叫你慢慢發多啲好夢

氣質形

我直頭覺得頭六集都冇用
第7集開始先好睇返少少

無敵今日子
可愛篇

加長篇

都唔係既
無開頭個d又點睇到今日子同厄介既關係點昇華呢

第五集睇到今日子對厄介態度開始唔同，明知講大話都唔拆穿厄介。
依集有留底嘅價值

放工留名

但無頭幾集又突顯唔到之後既態度有幾唔同

4集濃縮到兩集會唔會好啲

明日再推

今日係咪死死地ser 好似推得咁慢咁

其實睇左今日子，lh 2同逃恥，我覺得逃恥個結局好TVB BBQ feel，係幾套入面我覺得最核突

依家夜咗無咁多人順番啲，啱啱試過卡左成個鐘入唔到黎

去到神社活到都好地地，之後趕收工咁

我又覺得逃恥唔算bbq 起碼由頭到尾都好貼題

ep6 食泥食到好爽果個

幾時先到lh主場
永遠的第3

逃恥d配角故線其實真係好趕收工
不過主線好好睇

今日每次得閒開連登嘅時候都係load唔撚到

由腥些領軍

岩先都費撚事上
load唔入，到入到d回覆又卡左半粒鐘之前
走左去睇2集cb

Keep loading and loading and loading......

佢兩個攬個又要影d人個反應，又要觀眾起哄，個感覺好老套

女人味

好彩得閒上黎時server 好返 如果唔係就睇唔到大家貼圖

打埋就訓

巴打好勤力 幾晚都有更新
今日子

其實我覺得lh同今日子好睇過逃恥

今日子 啪啪啪

逃恥我會覺得係贏成套劇帶出嚟嘅訊息

其實係贏話題性

雖然LH都帶出好多嘢，但對一般人嚟講，逃恥會更加容易代入到囉

Any肥，都係贏結衣bb

今日子第2集
好脫離個故事
個游水佬又唔靚仔
成集奇奇怪怪
講到厄介比屌打咁
對推進劇情又無幫助

因為係原作入面個游水佬係主角

有興趣知更多

more
跪求

對比起改篇小說嘅高潮迭起，我比較著重睇完之後我嘅思考，可唔可以將戲入面嘅內容帶返現實社會。
依樣我佔分會比較重。同埋戲情篇排同角色刻劃明顯逃恥比較出色，所以我會比逃恥高分啲。
以上純屬個人見解（頭盔）

more, 巴打有睇原著？

標題建議

讚成

支持腥些

今日子小說劇透

其實原作得第一本係厄介做主角
第2定第3本小說係分3個故事
3個故事唔同主角
而游水佬個故事就係由游水佬做第一視角嘅故事

其實睇完原著再睇番套劇個感覺會幾得意

即係好大程度係野木ff既愛情劇黎

不過第一本小說入面厄介同今日子嘅結局幾值得睇

趁無人你深藍靜靜雞話我知

待補充挑戰狀不在場章有一句對白移佐去TV版最後一集原創,比佐厄介

聽日到腥些黨TAKEOVER呢個場!!!!!!!

白石黨
（其實我每個都好鐘意 ）

今日子黨：

唔考慮下自己睇?
嫌多嘅可以淨係睇第一本最尾一章

放多一句引你睇小說
今日子：「就讓我看一下隱館先生的裸體吧！」

欺凌啊

我諗我知你講邊句

齊齊放毒

本身佢戴眼鏡？

係

大河劇係咪唔俾見血？

Hi no people?
Me獨佔喇

1002

無乜點睇唔清楚D風俗,但肯定見過有血

ETC. 龍馬傳

睇左幾集真田丸好似好刻意避開血既鏡頭咁
以為係合家歡時間唔可以有血

長澤雅美點解會老得咁快

終於追完今日子
好空虛

搵其他劇睇

in深夜時段wetrust

in BPO不作為wetrust

十年前求婚大作戰果時已經覺得佢唔似少女，覺得佢係輕熟女feel，不過佢又真係殘得太快

想知想知

獨佔

次次半夜都見到你

Btw睇親呢張都會眼濕濕

睇一陣劇又四點

唔洗訓

其實花水木幾好聽

只要唔係live
真係首首都正

呢幾日眯埋眼都見到結衣，打側訓係床度腦海會有個畫面係結衣訓係隔離

睇醫生

利申睇開白石醫生

紅白獨佔

我啱啱先睇完套戲
好睇過戀空好多

點解好似廿四小時都見到sensei嘅？

我都覺，首歌又好聽

Lh2
巴打英國邊度？

Scotland

早晨

晨早獨佔

屌放棄
訓

又話回暖

早！

鱷Hi唷梳李媽s

係時候獨佔

おはよう

要返工，keeper!

訓醒追完十幾個po 同結衣講返句早晨先

今日子全面進場

腥些應該朝早先訓

星期六朝早冇人

2

3

4

痴線佬早晨

5

10連

連PO是不對的

幾鐘意睇唔同黨大戰
不過最後都會輸，係可愛面前你地無條件投降吧

各位早晨

2/24 (金) 23:00〜23:30
「全力!脱力タイムズ」フジテレビ

新垣結衣のかわいさの秘密に迫っていく

下星期又會有節目講結衣

咪咁痴線啦，結衣明明瞓喺我隔離
有圖有真相

10分鐘都無人 獨佔

無人嘅 起身番工

朝早要凖備好心情可以同結衣bb玩一日

結衣BB早晨

Legal High

腥些黨入場

cause baby you're my no.no.no.1
and you'll be only only only one 金色

第一次用顏色字就fail

天使呀

Passです pa~ss~~

金色

不要再quote鳥

大家get到個重點係今日子就得

今日子

突然發現呢張左右 條脷搞到好似嘴唇勁厚噉

頂 本身睇唔覺
睇完你句野返唔到轉頭

你係偽毒源

個節目係富士嘅

今日已經係all star賽??

我都返唔到

終於到 諗緊掛係邊

早晨各位 本來可以再瞓 俾條友拍門拍醒

繼續LH2

今日第一日，打緊新秀挑戰賽
利申：睇緊

連gakki locks都聽晒 點算

比啲白鴿嘈撚醒
唯有睇新秀賽

佢個掛歷如果要換下一頁 前面果張要撕

其實唔好睇 我寧願瞓返

有冇方法可以趕走啲咕咕咕呀
好想同結衣繼續訓

向着窗大喊

做乜個po好似係到爭主場咁

嚇走佢

醒完又訓訓到而家

爭咩爭 溝埋黎做新垣結衣啊笨

大家都係無聊推下post姐

識買一定係10L咁買

射馬紙都會翻黎
大叫有撚用咩

好靚呀

仙氣呀

要托番屋企都唔係路

今日子返嚟喇

路上有冇巴打相認？

係咪有個巢喺你個窗附近

扮緊工 驚爆數據 即刻唔開圖先
因為你實用圖洗版

冇
不過樓下貼紙叫人唔好喂雀
應該係附近有人喂佢地
所以成日黎

今日子巴要洗版了

痴撚線

btw ff緊如果mix。收得
咁結衣就可以有個運動員形象
有機會俾佢拍19年既大河劇（日本奧運）
應該係講1964年？

係就好

腥些係咪要應戰了

有無機會係做女排隊長
64年奧運日本女排拎金牌

爆肝睇緊真田丸好忙
不過

おはよ

女排?
好傷手腕，不了

建議對白：

召喚餓之省巴打

好型

宮9 + 結衣

不過諗緊如果講64年奧運
會講運動員定講籌備搞手

我估係籌備或相關行業
題材太多
宜家好難估
上至政府人員下至普通打工仔做奧運義工
建築業，飲食業，各行各業都講得
編劇仲要係宮9

得十幾秒

白車

十幾秒好過冇呀

又要call白車

腥些！腥些！腥些！

今日子早晨

十幾秒便已經足夠白車

睇到中咗毒

右上角勁正

fore

召喚今日子gif
我要試下save gif

好似下下都要係whatsapp send 出去

我係自己喺電腦整Gif

re re re re re re re re re-strat

不如用呢個做下一個post個標題 cb2第二集

唔得既
呢度係分享到whatsapp聯絡人定copy link?
我做唔到下一步

厄介今日得閒開？

我改左少少個post頭
開post記得放番個標題來源張圖

6點前推爆is ok

今日係今日子嘅勝利日

得咁少正評

========最後更新：16/02/2017=======
做人有d手尾好喎
長期用手機睇唔到紀錄

Copy link

剛睡醒並被嚇親嘅今日子

可唔可以俾次機會
依度好似得我一個為真知子而戰

sor第一次改唔識野俾次機會

Richard Bishop 的女友 Jessica Sharman 在2010年被診斷出患有額葉癲癇，並在2016年3月上班途中經歷了嚴重癲癇發作，也是在那一次發病後，讓 Jessica 先前的記憶完全喪失，甦醒後的部分記憶也僅只有「儲存至腦部」短短的1天。完全是電影《 50 First Dates 》翻版，但在現實中，能做到不離不棄的人有幾個？

當時，在診斷出患有失憶症（retrograde amnesia）後，Jessica便決定和男友分手。」。傷心的她表示，男友為了喚醒她的回憶，常常帶她去從前約會的公園散步，但對她而言，曾經深愛過的伴侶卻變成陌生男子，只要牽著她的手就感到一陣不適應。 但 Richard 誓言不放棄這段深刻戀情，他說：「會一直幫助女友尋找回過往的記憶，總有一天，Jessica 會再想起我，想起我們的愛情。」

就像電影《 50 First Dates 》中的 Lucy，失去記憶的Jessica表示：「很難去解釋失去19年記憶的感受，也很恐懼接受每天的全新日子，每天都在重新面臨與克服對家人與男友的信任。」，但有了身邊愛人與家人的支持，Jessica決定勇敢的接受挑戰，她十分感激男友的堅定，她說：「謝謝他陪在我身邊，即使當我把他當成一個陌生人，無法回饋給他同樣的情感，但Richard每天都努力讓我重新愛上他，我們會繼續守護這段感情。」

現實版今日子

但無今日子咁靚

wa diu
仲要有個現實版將生不離不棄

為咗睇新嘢，冒爆data危險都開咗嚟睇，好彩結衣好靚，抵晒

重點係現實有個厄介

現實係咁都幾慘

搞掂左 原來係我未更新whatsapp
但係問題又黎 save左之後點樣post上黎

個男仔幾靚仔喎 冇將生咁毒 露齒笑嗰陣

an狗表示就咁dl完就post得

原來呢d對白喺現實會出現

要請教飛一般巴打

做咩話我毐

召喚飛一般巴

真知子go for it

書卷味今日子

星期六班偽毒出哂街

喺街都可以mon post 我就是成功的例子

偽毒仲咁大聲

真係好撚煩

?

幫佢宣傳下
唔識日文去日本讀書
有興趣可以睇下

呢個post好靚
好多今日子

iphone save完好似up唔返上來

條友真係小嘍囉黎 睇完LH1 2都唔記得佢叫咩

井手？

係，三木著波衫果集仲用佢名黎搞gag

城之內

城之內係三木叫錯佢
因為三木經常唔記得佢叫咩名

冇mon住個post 去得快到根本追唔到

三木第一次叫啱果下好好笑😂

佢感動左

好遺憾 我都唔識喺WhatsApp貼返上嚟

三：與那城
井：係...
三：點解唔嗌我係井手
井：我...!

話說習慣左依度啲禮貌傾計
出番公海覺得啲人好無品好唔慣

重點係要推到上奧運會開幕式

今日子禮貌大使團

唔知點解見到個標題特別窩心

有禮貌先得結衣歡心

結衣洗滌心靈

結衣是我家 人人都愛她

save 圖都係為左up上黎

就黎爆post 厄介諗住用咩topic

有冇其他建議

有幾唔禮貌
又唔係第一日上高/連登
公海勿認真
可能都係無聊釣下魚撩隻抽

飛一般巴 想問你點樣將save左落iphone既gif post上黎

係
其實我平時都係咁
不過入左教之後個人變左
講野謹重左
好似唔可以有負真知子個名

我諗 唯有save低條gif link
再用 [img]圖片網址 [/img]

有冇其他

新U 記春季廣告，證明人靚著咩都靚

網絡禮儀好重要
對你印象唔好
對你鍾意嘅嘢印象都好難好
而且世界咁細
除時係現實唔知邊度撞返
例如 City

所以多數只係結衣post講野

網絡禮儀好重要 唔係既話下面既巴打下場好慘

無錯 我save喺WhatsApp係用嚟send比fd傳教用既

集體bin

左上係幾時

呀呀呀呀呀呀

標題建議，簡單就是美

一上黎睇就bin

重要post多次個名出黎

做乜鳩又拎返文傑巴出黎

無記錯係地鐵著火果晚

我意思係上面既巴打都好愛結衣好有禮貌 所以冇俾大家欺負

說好的不提..
33

準備迎接1001

各位好，留名...

個標題

去踩單車
帶枝十六茶等相認

有禮貌既巴打可以隨便欺負

樹巴

)腥些

900

集體bin 厄介好可怕啊 好得人驚啊
結衣一定唔會鍾意你

腥些做好project未

我無提呀,唔關我事
暗號簡單淺白

唔係掛間房得我一個炸喎唔好嚇我啊

唔好嚇佢啦

正評數直線下降

邪靈擊退

好驚啊痴線星期六番city做下野都俾人mon住

感受到靈的今日子

腥些唔好死

腥些記得小心d
有人入房個時留意下

周巴同腥些打情罵俏打到嚟呢度？

新po標題決定好未？

感情突飛猛進

厄介唔係諗好啦咩

閒人巴改左名

進左化

特約變御用

特約轉長工

唔講都無留意

940

靜靜雞推

=》

Any肥，恭喜晒

推下先

950

大家唔好咁啦
腥些做project好辛苦

邊個開

厄介?

厄介巴要報仇啦 ?

多D小稻稻gif

厄介巴係咪準備開POST

已經F5緊

呢個po好少正評

稲ぴょん

真係好好好聽

要反擊

970

幾時開呢，係街唔知搶唔搶到第一頁

1001

CMHK好慢

新垣結衣（43）穿燈籠褲的裙帶菜 如今的晨間劇女主角也比你有長進

未推爆呀

今次要搶到1001

V

唔好搶我1001